重點是5大訴求 721 811恐怖襲擊 不要集中機場

我知大家唔順氣 , 政府想搞大機場單野 , 將其他野模糊 , 我們要考慮機場現在是否抗爭負資產 , 2個月來大家都BE WATER去改策略 , 今次呼籲大家改策略 , 我們要用悲情打動全世界 , 如可以叫811受傷的女義士及男義士錄聲帶呼籲人818上街 , 同意機場不要擺重兵 , 去各區宣傳818 , 而且818要做到行完走 , 819要世界各國和平示威 , 由國際拉住中共